蕭若元: 泛民將大勝並贏取400議席

靜靜地贏.gif

強烈要求老燒停止一切樂觀報導

屌 靜啦

蕭生好嘢，多謝蕭生

燒山學識收皮未？

訓身燈, 正仆街黎

癡線
邊有可能400

屌

燒山，我dllm

建制準備全取所有議席

屌你老母

屌，又燈

玩完

講少兩句都唔得😭😭😭

屌你靜啲唔得嘅

收皮了 蕭生收聲啦

唔該今日唔好再po燒山，睇到厭

屌，燒山次次講完都同結果相反架啦

［正視聽］正式宣布 燒山燈力已結束！

咁350囉

又燈

搵人塞撚住佢把口呀！

屌，收聲

燈燈 燈 燈
燈燈 燈 燈
燈燈燈 燈 燈

輸晒

咁有399都好啦

反話生成，泛民將大敗並輸400席？

屌你老味 燒山真係好撚煩

屌你搵番自己定位啦

佢幾時先識用自己既能力

shit

唔好出聲得唔得

跌咗張說明書

出少句聲當幫忙

希望燒山成功破燈

燈神......

[高登勁歌金曲] 曲 - 想占卜就要問燒生(原曲:萬里望花生)

400一定唔可能

大數據預測都係二百幾...

仲未認清自己定位？

收爹啦屌...

屌⋯⋯

屌你樓上，鼓勵佢燈中得唔得先

自己移民左去台灣就米撚燈啦…

燈唔中，自膠

駛唔駛 report 佢 youtube channel,
唔想俾佢燈.

破燈

蕭生一早破燈

成日想破燈，都唔知自己幾邪

PUSH

慘了

咪撚出聲啦屌

其實都過左咁耐啦，佢係咪仲未識運用自己既能力

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

聽講燒山破左燈 宜加好春風得意

希望燒山破燈

燈還燈 唔好燈到我地呀嘛
你幾時先識發揮你既能力呀燒山

屌你老母 燒山 收爹啦

靜靜地贏！

燒山啊唔出聲冇人話你啞㗎

屌，咁樣即係唔係400席啦
399算啦

靜靜地贏.jpg

diu

希望燒山燈力真係已盡

仲未知政府柒婆有無古惑, 啲票箱運送/點票..//未有派彩都未確定啦！

大家錯重點
即係小勝

屌，有200都偷笑

400cls

屌，燒山到底做乜鳩

保皇將大敗並輸掉400議席

屌咩......

入黎為左睇圖

唉屌 燒山你唔講野無人話你啞嫁⋯

唉仆街喇

收嗲啦屌你老母

仆街啦咁

都好啲 冇燈到獨立同素人

...pk

靜靜哋

蕭山屌你知唔知你講嘅嘢好L有影響力 今次唔好燈

姐係唔止400席啦

點解唔見好多人係YouTube 屌鳩佢

仆街啦...燒山燈神嚟

吊啦星又燈

收嗲啦屌

計左種票廢票未?

俾條生路行下啦大佬

燒山例牌明燈，獲獲相反，咁就真係屌你老母

屌你燒山

哇 你老尾

今次仆街鳥
燈神

屌你咩

燒山可唔可以靜一靜？

唉屌你老蕭又黎 啫係港共政府出千成功啦

屌你啦燒山 出少句聲當幫手

冇啦冇啦

係囉
泛民將小勝 並贏取300議席

求下燒山唔好再燈……

仆你個乖

玩撚完

多謝燒山

屌你老母收爹啦

400席,用下腦都知冇可能啦

投完票仲有嘢做㗎，對家大量宣傳品都係違規

拉落去有各種違規投訴電郵sample
自己揀黎改

先影相，再打電話，再補email attach埋張相

💥選舉投訴熱線 延長服務時間💥
🕖 營業時間07:00至23:59 🕛

💣發現無人名無選區既banner，即打電話報發現違規選舉宣傳，叫佢即刻拆左佢💣

如街站以下違規行為請打去投訴

👉🏻 用咪/大聲公，嘈音過大
👉🏻 霸太多位，阻街，超出批准街站範圍
👉🏻 馬路邊/巴士站有易拉架/直幡，阻礙司機視線，違反選舉例 (重要：大家見易拉架直幡已經見到盲目左，其實全部都係犯規)

⚠️注意事項⚠️
💚Save定你果區既投訴熱線，保障私隱記住save時加133
💚佢問聯絡資料係可以唔留，鐘意既可以簡單留陳小姐+email
💚查詢熱線今日照常營業至22:00，選舉查詢/FC可以打 28911001

投訴直幡有乜用？

係選舉日既選舉廣告投訴好快會有人去拆旗，而拆旗費用係會計入候選人既選舉開支(百幾蚊支)。
投完票行過見到可以順便打個電話去投訴，投訴熱線係呢度：

18區 / 選舉投訴熱線 / 選舉主任電郵
中西區 / 28523875 / susannewong@had.gov.hk
灣仔 / 28352003 / rickchan@had.gov.hk
東區 / 28797095 / simonchan@had.gov.hk
南區 / 25533130 / dorothyma@had.gov.hk
油尖旺 / 23992753 / laura_aron@had.gov.hk
深水埗 / 21508207 / damian_lee@had.gov.hk
九龍城 / 35753958 / franco_wf_kwok@had.gov.hk
黃大仙 / 31431136 / annie_ys_kong@had.gov.hk
觀塘 / 27560665 / stevetse@had.gov.hk
荃灣 / 35155806 / jennyyip@had.gov.hk
屯門 / 29401755 / aubrey_fung@had.gov.hk
元朗 / 24753854 / enochyuen@had.gov.hk
北區 / 26751728 / wwchong@had.gov.hk
大埔 / 35802694 / eunice_hm_chan@had.gov.hk
西貢 / 37405375 / david_yw_chiu@had.gov.hk
沙田 / 21585430 / amy_chan@had.gov.hk
葵青 / 24267173 / kennethcheng@had.gov.hk
離島 / 28524337 / anthony_pw_li@had.gov.hk

公眾查閱候選人遞交的選舉廣告

發揮香港人精神
咩都投訴一餐🙋🏻‍♂️

Email Sample:
投完票唔好咁快返屋企住，仲有嘢可以做

再開po講佢真係好煩

On9
Total 先得 452 席，建制係輸都唔會輸咁多

老人家一時間和理非忽上腦姐

佢話最樂觀情況者

佢估大約一半多D

我屌你老蕭個老母

玩撚猿.jpg

佢之前都話過收皮，結果燈埋自己

Whyyyyy

我就係要呢d

仆街啦 呢次

今次冚家剷啦

收9皮啦 廢老

屌你

屌你
燒山玩L死香港

燒山，你唔講野得吾得

sh

屌你老母蕭生

dllm
招喚gif

唔好搞啲咁既野啦燒山

正確解讀: 小勝 贏150席

屌 收皮啦

屌，燒山開口玩撚完

靜靜啦

告急啊，大家出黎對抗竹蕭生燈力

硬橋硬馬冇種票冇掌心雷冇任何舞弊，我都信會大勝。而家人地乜污糟嘢都做齊，點會咁樂觀。

屌你老母咪燈啦仆街

仲有poly手足未走
我唔知佢笑乜春，我一啲都笑唔出仲好嬲

靜啦 仆街

仆街啦屌

即係區區都險勝d 扮獨立同建制，加上贏超過400議席。

如果買咗泛民贏400可以搣飛了

靜啦

我屌你咩，咁登

呢位樓主出呢啲post有乜居心

咪再Po佢啦屌

多撚謝你呀燒山！
我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

冇人想知

比條生路大家啦唔該

燒山已經唔燈 泛民必勝

Diu

呢條撚樣真係9 up 有咩可能拎400席

屌佢老母

收聲啦屌

你條仆街

好期待有一日燒山會作燈神打扮，通過大氣電波將所有說話講反話...

屌收聲啦

無可能

出少句聲

最後仲加句 Long Live Hong Kong
Mola Mola

有150都偷笑

刷撚完存在感未

FF到400席.........

喂呀！

其實佢係咪藍

國屍上身

pull

泛民大敗輸淨400席。

好燈唔燈

靜靜地贏都唔得既
屌

強烈要求連登組團report爆佢youtube個ac
等佢以後冇得燈

靜少少啦
出少句聲唔會死架

燈到完勝攞哂所有議席

dllm 啦 嘈

燒山燈大勝，結果完勝

靜啦屌你

燒山唔好嘢

大佬呀收嗲啦

屌你老母 燒山 你毒撚啞自己啦

po你老母
Blocked

屌 我就嚟要縫9埋佢個口
成9日都係到燈

屌你 收嗲啦

靜靜地唔得既

俾佢封左頂

燒山可唔可以收下嗲

屌 俾佢燈咗啦

屌佢老母！靜靜地唔得既⋯

新片改左啦

係咪要399

燒山你做乜唔同左嘅 你啲燈力去左邊啊

應該39x

都似啦
蕭生啲燈力真係非同小可

399封頂

燒山算唔算破燈

應該會39x

姐係又燈

真

燒山呢期準咗少少

阿joe?

差少少咋燒山

建制暫時55制，泛民已無可能過400

388:58 又中

燒山好野